（緊急）有冇順天村手足？我懷疑我朋友想輕生！

我而家入緊去搵佢

加油巴打！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

岩岩天韻有人跳左

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

早差唔多一個鐘前左右

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

真？

推

呃你托

我趕緊去

Push

順天邊座？

我住附近，順天邊座

我落去先，等巴打你邊座消息

有冇巴打fc 保安話跳左

有冇手足知咩事

我朋友問左天韻保安半個鐘前確認左有人跳
希望唔係佢

問左係天韻樓14樓1421

快啲去現場搵佢啦！！！！

啱問左報安姐姐，2小時前，1421男，已跳，報了警，送了醫院，情況不明

你意思係希望係藍絲？

屌你老母呀
好好玩呀？

保安姐姐叫周小X

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

我去緊醫院

保安姐姐話唔知邊間醫院，佢話事主媽媽有跟車；（so而家屋企無人）

無論係邊個都希望吉人天相啦

希望無事

應該係聯合醫院

咁多數係直頭 隔離

推多下

我估應該都係

雖然唔應該係我講，但多謝現場有心嘅巴打

巴打係咪己經離開現場

送左入醫院

我意思係去晒醫院

見救護黎救都冇咩反應 似仲有心跳 睇住送走左

我係住附近，而家返緊屋企

樓主話佢去緊醫院呀

現場見到圍起左 地下有幾張紙 希望吉人天相

師兄真 啱啱好大聲

唔好輕生

冇啦 仲聽到你地叫光復

頭先呢個時間叫緊光復，我係順天人 有無野幫

係咪朋友？肯定了嗎？我來搵你

點解要咁傻......RIP
我地會幫你繼續走落去，願手足係安靜的國度安息

rip

RIP

Tg:anthony0816

樓主搵我地我住附近 多個照應

通常都去聯合

...

咩事？

唔該晒咁多位 已經唔係到啦

未有新聞？？唔好加7呀！！！

第七位?

條邨班保安係咁咪係咪記者

佢平時個人無乜野

突然就咁

即係點 手足係現場？ 我住附近 有冇野幫到手

樓主有無野需要幫

我係佢d中學同學

冇乜野幫到手了.

巴打im so sorri

唉

唔好呀

要幫手請出聲

take care

手足節哀順變
未知死者因咩事死？

齊上齊落 一個都不能少
點解咁傻 今晚我訓得唔安樂

.. 咁都要死?

唔想失去自己重視嘅人好出奇？

呢啲時候仲要咬文嚼字 屌你老母

對佢係一個解脫黎....
巴打你都保重

Rip

有咩事要係到或者tg 講 加油呀 一班手足陪你

點解依個世界

自私既人唔駛死 ?
好心既人就要早死 ?

RIP
樓主有咩唔開心可以同我地呻下嫁唔好鬱住鬱住呀
香港人要齊上齊落，一個都不能少呀

831，200萬+7+800。
好嘛？

友

？！
依家點？

咁私人嘢唔好講啦。

Rip

2350 見到有狗車 唔通真係？

可能你覺得好少事嘅野
人地唔係咁諗

唉 好撚心痛 好撚辛苦

節哀順變啊
加油頂住啊

Rip 一齊繼續行落去 樓主唔好唔開心

問咗區議員莫建成：「有關男子早前在天韻樓跳樓，現送往聯合醫院搶救，我趕過天韻樓時，救護員已替他急救。
其後已找到佢住邊媽媽亦已由警察陪同到醫院，我亦有上樓了解。落地時無血，亦無明顯傷勢。」
暫時回覆喺咁多。

仲有咁長人生 點解會咁

RIP

200萬 +7 +800

藍絲依種自私自利之輩，無憂國憂民之心，亦無還政於民之志，貪生怕死之徒又點會自殺輕生?
不過我就希望係藍絲，吹咩?
佢地會有人以死明志，想叫示威者停止抗爭咩?
收皮啦

點解唔好好珍惜生命, 好多野有得商量, 點解要自尋短見

[member]
天韻天井正門

樓主有嘢幫可以出聲 無論你朋友為咗咩原因睇唔開都好 佢都係同我一齊奮鬥過嘅人 所以要幫手出聲

巴打唔好唔開心
希望佢走得安樂一路平安

屌

fuck, 而家先睇到連登
情況如何？

Rest in peace...

樓主節哀順變..

rip.

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

R.I.P……

邊個位 係咪籃球場嗰邊？

天韻

頭先 一落60號小巴 就聽到好大聲

初初以為有人跳橋

林奠條仆街肯死未呀屌

一開頭以為係癲佬整爆嘢 之後亢奮大叫
但係原來啊叔目擊到 之後大叫 佢嚇到面都青

屌 早幾日 日日準時大叫都冇人應

光復香港 時代革命
利申係7仔嗰邊

今日好多人嗌 一路行返屋企
smp同順天唱山歌咁款 兩邊keep住有回應
真係好感動
利申：smp友

聽日一齊嗌？

嗌啊

咁就梗係

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你近邊

唔近順天
但係身邊都好多巴絲手足
聽日唔洗怕羞 放心大嗌

希望啦 試咗幾日都冇
再冇就算

有啊 有唔少朋友都住順天 佢哋日日都mon住窗口
可能太被動 要等人開口先敢跟住嗌

聽日識做

有無進一步消息

push

rip...

聽日十點順天手足，一齊叫
可能原因都包括香港既狀況
一齊為死者送別

p

....RIP唔理點都好 ... 我相信人係有良心 睇到呢d心係會痛
樓主節衰順變
希望走咗嘅巴打 .. 可以睇到我地成功
下世可以過得快樂

R.I.P.

何必

唉又加一

rest in peace

又一條廢物，要死都至少一換一啦

屌你老母，佢家庭因素呀，唔係因為反送中呀

屌你把口臭撚到 人都死咗講呢啲做乜鳩

RIP....

係因個人因素
但我哋都係少左個手足

樓主同事主家人朋友都保重
照顧好自己同身邊人情緒

爭幾錢要跳樓？
一條命又值幾錢？

rip

你都睇開 d 啦...

如果係一條大數，講左俾朋友聽，你地又唔係幫到，你咪仲自責

點解咁

rip⋯

又走一個
樓主保重

對唔住 我地咩都做唔到 幫唔到手
淨係講到無謂嘅安慰說話
折哀順變
RIP

唉rip⋯

RIP 巴打保重

對唔住巴打
頂住
搵一班兄弟一齊喊一餐

rip。。。

fact check左？。。。。

Rip 振作樓主

保重樓主

屌 好撚想喊

推佢阿哥出來

推！

唔敢想像失去朋友果種痛

rip
手足頂住 831見

巴打節哀，有咩事記得搵人傾訴，上來同大家傾都得架

屌有冇影低D紙，唔想畀人消滅

有冇事啊樓主朋友

樓主，沒有事吧？

如果痛苦的話，一定要說。

樓主take care
自己保重

係度留過tg嘅手足記住改id呀，無謂暴露住嘅位置

心碎了

趕唔切去救返個朋友
一定好難受⋯⋯
樓主 節哀

對唔住

打撚晒冷震 振作呀樓主

好好休息... 辛苦了
rest in peace

唉~RIP

R.I.P.

手足節哀 你仲有我地仲係度陪住你

你無嘢呀？

RIP 唔好推啦

R.I.P

屌 係真架？我都有個仆街呀哥
希望係流料

RIP手足

樓主節哀順便…齊上齊落呀

RIP!!!!

RIP...

RIP..

我意思係希望係你呀屌你老母

節哀

私人得制

但係 個阿哥咁撚仆街既

RIP
樓主節哀順變😢

Rest in peace

住順天，準備出門番工先見到你個post

手足安息

sorry

尋晚係窗口嗌光復香港果陣，見到隔離座後樓梯企左條友，仲俾佢嚇左一嚇。

希望唔係樓主朋友

rip

RIP
你嘅意志由我哋繼承
你嘅遺願等我哋去實踐

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

樓主唔好嬲，冇同理心嘅人有好多，但佢哋唔會傷害到你朋友，而且首先傷害嘅係自己，呢種通常同人關係有問題

雖然絕對唔會係一件開心事，但如果從佢角度睇，呢一切係表示佢可以自由選擇自己嘅路

雖然一切都過去，但我諗比起佢嘅路，理解佢嘅內心決擇對佢都重要

不需節哀，但請順變

rip 保重

我係天池果邊靜過鬼。。

RIP 樓主保重

Rip😔😔依加先睇到po。。。

RIP 手足
你去咗個更美好的世界

唉，如果係我，我會斬死啊哥全家一齊陪葬
你朋友太善良，善良到比人害都只會自己一個食哂
同埋佢呀媽好慘就咁就無左個乖仔
R.I.P

呢個世界，係唔會有公平。必須要接受。

公平、公義，不是與生俱來。必須要爭取。

放心。我們必定會加油。必須要加油。

我們。必定會堅持。必須要堅持。

節哀。哭。斷。不放棄。

香港人。手足。不可以放棄、不能夠放棄。

我地仲要相約於煲底相見、煲底慶祝。

一切只等待香港光復

好。。。心。。。痛。。。。

R.I.P
好心痛
樓主加油 振作

RIP
安息。

死前可唔可以做d有意義的事？e.g

.....

一路好走
樓主保重啊🙏🏻

\|/🙏

手足rip

RIP
香港不會輸

r.i.p.

光復香港，願您一路好走

唔好咁

我希望係你啊！屌你老母！

1000幾個人跳樓?!

應該係樓層單位

好撚好笑啊白痴仔

Rip...

點解咁傻呢......😭

rest in peace...

願你下輩子可以幸幸福福

大家都係同路人，同你一樣覺得好難頂落去，覺得好無助，求求身體同精神頂唔落去嘅請休息，揾手足傾計，揾家長食飯，我地互撑啊

一路好走...
會代你繼續抗爭

睇高登先知跳左
節哀

手足... 大家撐住，我地仲要一齊贏架...

RIP
親友stay strong…

Rip手足
手足朋友你有唔開心要上連登講
同埋咁多位手足有唔開心記住搵人講唔好尋死
我地香港人一個都不能少

剛剛立場新聞點解寫金錢問題困擾？

一路好走

如果要爭取道德高地。我地用香港抗爭者名義眾籌amazon救火有無得諗?

各位巴打手足有咩事真係要搵同路人傾 我哋仲要留翻條命同班仆街鬥長壽

RIP
文宣方向或者要加返防止自殺內容

連登連結左每一個人

查凶宅網得一單燒炭 跳樓係其他樓

弱智出返去唔該

把口臭到仆街

Rip ...

林奠港共狗官、建制奴⋯⋯，第七條人命入你袋了！化為厲鬼都要搵你的班仆街狗

其實反送中唔係主因
係家庭財務問題

唔係因為反送中

自己追post,我有講過

安息

有冇後續跳前有消防嗎

仆街呀哥

RIP.

啲紙下落點

巴打好好保重，有咩事上來同我地分享

R.I.P
第7個了, 柒婆你殺左7人了, 今日依然係對立面。

R.I.P
希望唔好再有人自殺，我哋要同呢個仆街政府鬥到底，真係需要更多同路人一齊一齊做

佢應該同我地say goodbye後就跳左

樓主節哀

屌咪講左好多次唔係因為反送中呀

冇 係直跳 冇人知 膨聲之後5分鐘消防救護到 心肺復甦都冇郁 好彩冇血冇剩之後抬走左

612 721 811

你去一換一啦死仆街

唔知講咩好

希望巴打朋友下世係獨生子
RIP

有無人會去拜手足?

齊上齊落好唔好，真係唔值得因爲佢地冇左條命。
你地全部同我記住，一個都不能少。

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

不用牽掛，到另外世界要保護自己呀！

今晚會唔會有路祭
聽講深藍 大家和平安靜 但小心有住戶狗偷拍

巴打 我喺facebook 見有幾個commwnt都係話佢主要唔係因為政治而輕生，叫大家唔好消費佢。你地睇下如果真既話都喺度講聲

你都要照顧自己情緒呀

呢位同樣反送中嘅手足，主要原因唔係因為對政治絕望而輕生㗎 😞 但希望你一路走好，來生自由自在

我係佢朋友,財困先係主因，反送中唔係主因,請唔好消費死者!

原來你有講到🙏🙏

今晚有冇人一齊叫口號

點講都好 走前唔多唔少都有篇文關於港人 RIP

有咩困難既事都唔好諗輕生
加油努力奮鬥

係，我有講過
你可以係#86搵到原因

有呀！！

住順天既，今日10點一齊叫口號
光復香港，時代革命

why not?

rip 🙏🏽

巴打節哀順變

2200

已經號召緊住順天嘅巴絲！

今日順天好多人叫呀

好多

2215再叫

中學果邊呀，唔夠人呀！